一人一個逼自己放手嘅做法

放唔到手
應該點

真好撚可悲
連連登都要做狗
汪汪

鍾意第二個

Del哂啲contact唔好理佢慢慢就淡

真正全面咁block晒佢
email都唔好放過

跟著搵隻game打下

大前提 點解要放手？

唔放手你點前進？

我決定放手 但我會係佢身邊 拎番我一直付出過嘅所有野
直到拎完為止

你可以拎返啲咩？
除左繼續浪費你既時間之外
你而家無論對人地抱有好意定惡意
人地都唔會在乎，甚至覺得你討厭
咁有意思咩？
做人保留返啲尊嚴比自己
無視呢個人，過自己既生活啦
佢係生係死都唔關你事，佢都唔想你去理